（假難民真犯罪）越南人蛇屯門搶灘 粵港聯合反偷渡拉27人

粵港兩地執法部門展開代號「勇士行動」的反非法入境者行動，瓦解一個越南人蛇經內地偷渡來港的集團，共拘捕27人。

警方有組織罪案及三合會調查科，聯同水警小艇隊及刑事部探員、入境處，以及內地廣東省邊防總隊及廣東海警，昨晚(18日)趁人蛇集團安排一批越南籍偷渡客，經深圳水路由屯門搶灘，再安排車輛接送到旺角後，中港兩地警方隨即在兩地採取行動，其中本港警方拘捕16人，包括5男6女的集團骨幹成員（28歲至60歲），以及3男2女越南籍非法入境者（30歲至36歲）、2名內地女子，相信他們來港目的是做黑工。內地執法部門則拘捕11人，包括6名集團的骨幹成員，以及5名越南籍非法入境者。

行動中，警方在屯門截獲一艘5米長舢舨，並檢獲約10萬港元現金，以及一批手提電話，而舢舨上並沒有救生衣等設備。據警方有組織罪案及三合會調查科署理高級警司關競斌指出，人蛇集團分工精細，先由越南安排人蛇到深圳後，再以每位約1萬港元的偷渡費安排來港。蛇頭以車輛接載他們到市區匿藏，再一條龍式收取逾1,500港元提供偽造身份證，讓他們自行往酒樓或食肆做黑工。

屌你老母越南馬騮

重啓難民營 勞動班馬騮！

乜依家打緊越戰咩？

打緊香港保衛戦

先由越南安排人蛇到深圳後，再以每位約1萬港元的偷渡費安排來港。

鄰國d監控咁勁我就唔信佢地唔知，擺明有心放人混入香港